{ "translations": {
    "Are you sure you want to transfer your ownership?" : "你確定要轉移你的擁有權嗎？",
    "This action is irreversible" : "此動作將無法逆轉",
    "Personal circle" : "個人圈",
    "Secret circle" : "私密圈子",
    "Closed circle" : "封閉圈子",
    "Public circle" : "公開圈子",
    "Circle" : "圈子",
    "Link Removed" : "移除連結",
    "Setting link" : "設定連結",
    "Request dismissed" : "請求解散",
    "Request sent" : "送出請求",
    "Link requested" : "已請求連結",
    "Member" : "成員",
    "Admin" : "管理員",
    "Owner" : "擁有者",
    "Unknown" : "未知",
    "Kicked" : "已踢出",
    "Please confirm" : "請確認",
    "Are you sure you want to leave this circle?" : "請問您確定您想要離開這個圈子嗎？",
    "Are you sure you want to delete this circle?" : "請問您確定您想要刪除這個圈子嗎？",
    "Mail Address" : "郵件地址",
    "Contact" : "聯絡人",
    "Kick this member" : "踢出這位成員",
    "Accept the request" : "接受請求",
    "Unlink this group" : "不連結到此團體",
    "Remove this link" : "移除這個連結",
    "Cancel the link request" : "取消連結要求",
    "Accept the link request" : "接受連結要求",
    "Reject the link request" : "拒絕連結要求",
    "Local User" : "本地用戶",
    "Settings saved." : "設定已儲存",
    "You deleted {circle}" : "您刪除了 {circle}",
    "{author} deleted {circle}" : "{author} 刪除了 {circle}",
    "You joined {circle}" : "您已加入了 {circle}",
    "{member} joined {circle}" : "{member} 已加入 {circle}",
    "You left {circle}" : "您離開了 {circle}",
    "You are the new owner of {circle}" : "您是 {circle}的新擁有者",
    "This member is not a moderator" : "該成員並非主持人",
    "Personal circles" : "私人的小圈圈",
    "Public circles" : "公開的小圈圈",
    "Closed circles" : "已關閉小圈圈",
    "Secret circles" : "隱密的小圈圈",
    "All circles" : "所有小圈圈",
    "Search circles" : "尋找小圈圈",
    "Circles you belong to" : "您所屬的小圈圈",
    "Circles you own" : "您擁有的小圈圈",
    "No circle selected" : "沒有選擇小圈圈",
    "Add a member" : "新增成員",
    "Link a group" : "連結群組",
    "Link a circle" : "連結小圈圈",
    "Join this circle" : "加入這個小圈圈",
    "Delete circle" : "刪除小圈圈",
    "Edit circle" : "編輯小圈圈",
    "Accept the invitation" : "接受邀請",
    "Decline the invitation" : "婉拒邀請",
    "Leave this circle" : "離開小圈圈",
    "Link to a circle" : "連結到小圈圈",
    "Return to menu" : "返回至選單",
    "Username" : "使用者名稱",
    "Level" : "層級",
    "Status" : "狀態",
    "Joined" : "已加入",
    "Group Name" : "群組名稱",
    "Link" : "連結",
    "Linked" : "已連結",
    "Save settings" : "儲存設定"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}